The Rock中完武肺之後，瘦到無曬肌肉

坦白講，求其搵個健身佬都大隻過佢

FAKE佢ig仲好好地

P圖

跳唔到1cm

Facebook MovieWeb個page度見到

the rock 右手隻牛好似一早紋走左

Fake news

the rock > the stone

步黑豹後塵？